[突發] 如果中國人都係咁撳機 咁咪會加快支爆

個個人都知中國人用手機俾錢買嘢 現錢可能唔多
若果有外國勢力開始吹風 話打貿易戰
高官啲錢轉走哂 中國啲銀行開始無錢

咁咪到中國人個個都去銀行撳錢

仲要配合咁多香港人撳錢保本嘅圖 佢地睇到咪會好驚

推

good idea

推推推

push

基於中國人資訊唔流通 所接收資訊受限 無辦法分辨同確認接收嘅資訊真假 而且佢地佢地對政權同共產黨嘅不信任 亦都會加深佢地對對中國負面新聞嘅真確性
而且中國人唔執得輸嘅心態 好似2011年盲搶鹹事件 都睇得出佢地國家同民族性都係自私自利心態為重 若果有咁嘅風一吹 一定會又跳制

推推

十連

816㩒錢 816遮打見 818維園見